{"\n\nIPs have been removed from your bounce-list and IP history. Please try connecting again.":"\n\nIP가 바운스 리스트와 IP 히스토리에서 삭제되었습니다. 연결을 다시 시도하십시오.","\n\nLogin everyday to get free HC, %ss, IP Changers, Log deleters and more!":"\n\n매일 로그인하여 무료 HC, %ss, IP 교환 앱, 로그 삭제 앱 등을 획득하십시오!","!!! Account locked !!!":"!!! 계정 잠김 !!!","!!! Last warning !!!":"!!! 최종 경고 !!!","## DAILY TARGET ## \nGateways Hacked: %d/100\nMiners Hacked: %d/200\n## ########### ##\nUpgrade algorithm on each target finished!\n\n":"## 일일 목표 ## \n해킹한 게이트웨이 수: %d/100\n수집한 마이너 수: %d/200\n## ########### ##\n각 일일 목표를 달성하면 즉시 업그레이드 알고리즘을 얻습니다!\n\n","%d Random packages have been found!":"%d개의 랜덤 패키지 발견됨!","%d chips added to dash-poker.com \n":"%d칩이 dash-poker.com에 추가됨 \n","%d sent, %d failed":"%d 보냄, %d 발송 실패","%s Has Joined":"%s이(가) 참여함","%s Has Joined using your link!":"%s이(가) 당신의 링크를 통해 참여하였습니다!","%s Purchased!\nCheck your Desktop/apps or Desktop/purchases or /etc/bin for purchased tools/apps!":"%s 구매 완료!\nDesktop/apps 또는 Desktop/purchases 또는 /etc/bin에서 확인하십시오!","%s already maxed out!":"%s은(는) 이미 최고 레벨입니다!","%s is already being upgraded!":"%s은(는) 이미 업그레이드 중입니다!","%s is blacklisted!":"%s이(가) 블랙리스트 되었습니다!","%s is not being upgraded!":"%s은(는) 업그레이드 중이 아닙니다!","- Found %dHC. [Added]\n":"- %dHC 발견됨. [추가됨]\n","- None -":"- 없음 -","- Permission to copy %s\n- - copied to %s\n":"- %s\n 복사 권한 획득- - %s\n에 복사됨","- Seriously ? -":"- 진심으로 ? -","2 Random packages!\nLOGIN TOMORROW to get : 50%s package and 100,000 hc package.":"랜덤 패키지 2개!\n내일 출석 보상 : 50%s 패키지 + 100,000HC","2nd bounce node can't be in the same country as yours!":"2번째 바운스 노드에는 당신과 같은 국가의 게이트웨이를 사용할 수 없습니다!","3 random packages\nLOGIN FOR 2 DAYS IN A ROW to get : %s reward.":"랜덤 패키지 3개\n2일 연속 출석 시 보상 : %s","4 random packages\nLOGIN TOMORROW to get : %s reward.":"랜덤 패키지 4개\n내일 출석 보상 : %s","A Critical error happened!\n\nNo connection available.":"치명적인 오류가 발생하였습니다!\n\n모든 연결이 불가능합니다.","A connection has been detected!":"연결이 감지되었습니다!","A guild with this name already exist!":"해당 길드 이름이 이미 존재합니다!","A guild with this prefix already exist!":"해당 길드 이니셜을 가진 길드가 이미 존재합니다!","A.I Failed! Invalid password!":"A.I 작업 실패! 잘못된 비밀번호입니다!","A.I couldn't sniff target network!":"A.I가 대상 네트워크에서 어떠한 것도 탐지하지 못했습니다!","A.I didn't find anything! Upgrade your A.I":"A.I가 아무것도 발견하지 못했습니다! A.I.를 업그레이드 하십시오.","A.I was in cooldown!\nA.I next available after: %s":"A.I가 쿨다운 중입니다!\n다음 A.I 이용 가능 시간: %s","Access alert":"액세스 알림","Access denied!":"액세스가 거부되었습니다!","Administrator is client for %s  [%s] datacenter\nA.I Tip: Hack the datacenter to get the Administrators IP address":"해당 관리자는%s  [%s] 데이터센터 사용자입니다.\nA.I Tip: 관리자의 IP 주소를 얻기 위해 해당 데이터센터를 해킹하십시오.","Already collected reputation for hacking this gateway!\n\n":"이미 이 게이트웨이에서 Rep을 획득했습니다!\n\n","Already processed ONCOLLECT for this gateway":"이미 이 게이트웨이에서 수집하였습니다","An error happened! Please try again!":"오류 발생! 다시 시도하십시오!","An error has occured!":"오류가 발생하였습니다!","An error occured while adding a mission. Please try again later!":"미션을 추가하는 도중 오류가 발생하였습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오!","App expired or code outdated! or cleaned by anti-virus!":"앱 또는 코드가 만료되었거나 Anti-virus에 의해 삭제되었습니다!","Assistant is client for %s [%s] datacenter\nA.I Tip: Hack the datacenter to get the Assistants IP address":"해당 부관리자는%s [%s] 데이터센터 사용자입니다.\nA.I Tip: 부관리자의 IP 주소를 얻기 위해 해당 데이터센터를 해킹하십시오.","Attachment downloaded to [FILE_MANAGER]/home/Downloads":"첨부 파일이 [파일 관리자]/home/Downloads에 다운로드 됨","Attachment not found on senders gateway! Access denied or file has been moved or removed!":"발신자의 게이트웨이에서 첨부파일이 발견되지 않았습니다! 액세스가 거부되었거나 파일이 이동했거나 삭제되었습니다!","Attack success +%dHC":"데이터센터 공격 성공 +%dHC","Automation is forbidden":"자동조작 금지","Available Commands: ":"이용가능한 명령: ","Bandwidth price adjusted!":"Bandwidth price adjusted!","Bandwidth rented for %d":" %d으로 대역폭 임대 가능","Bandwidth rented!":"대역폭 임대 완료!","Batteries installed!":"배터리 설치 완료!","Battery recharging ...\n Signal Jammer will be available in %s":"배터리 충전 중 ...\n Signal Jammer는 %s 후 재사용이 가능합니다","Bot %s Created!":"%s의 봇 설치 완료!","Can collect in about%s ":"%s이후 수집 가능. ","Can not cancel upgrade":"업그레이드 취소 불가.","Can not upgrade":"업그레이드 불가.","Can't cancel mission":"미션을 취소할 수 없습니다","Can't cancel missions that do not belong to you!":"당신 소유가 아닌 미션은 취소할수 없습니다!","Can't chat while server is restarting . Restarting server is required to apply bugfixes and make the game better":"Can't chat while server is restarting . Restarting server is required to apply bugfixes and make the game better","Can't collect!\nMiner is incompatable! \n\n(Can't collect hackers less than 25% of your reputation!)\n":"수집 할 수 없습니다!\n마이너에 접근할 수 없습니다! \n\n(당신의 명성의 25%보다 명성이 낮은 해커의 마이너는 채취할 수 없습니다!)\n","Can't delete protected file!":"보호된 파일을 삭제할 수 없습니다!","Can't execute on remote host!":"원거리 호스트에서는 실행할 수 없습니다!","Can't execute software!":"소프트웨어를 실행할 수 없습니다!","Can't execute this app!":"앱을 실행할 수 없습니다!","Can't infect self with WannaCry worm!":"공격자 스스로를 WannaCry worm에 감염시킬 수는 없습니다!","Can't kick members when the datacenter is under attack as this will destroy the datacenter faster!":"데이터센터가 공격을 받고 있을 때 길드원을 퇴출할 수 없습니다! (데이터센터를 더 빠르게 파괴할 우려가 있습니다!)","Can't start a mission you already started less than %d hours ago!\n\n You can take a mission again only after %d hours passed from the first time!":"%d시간 내에 이미 시작한 미션을 시작할 수 없습니다!\n\n 미션을 시작한 지 %d시간이 지난 후 다시 미션을 시작할 수 있습니다!","Can't start a mission you already started less than 24 hours ago!\n\n You can take a mission again only after 24 hours passed from the first time!":"24시간 내에 이미 시작한 미션을 시작할 수 없습니다!\n\n 미션을 시작한 지 24시간이 지난 후 다시 미션을 시작할 수 있습니다!","Can't take mission":"미션을 받을 수 없음","Can't uninstall default hardware!":"내장된(기본) 하드웨어는 제거할 수 없습니다!","Can't upload to this gateway!":"이 게이트웨이에 업로드할 수 없습니다!","Can't use NAS/Public servers as bounce nodes!":"네트워크 결합 스토리지(NAS)/공용 서버를 바운스 노드로 사용할 수 없습니다!","Can't use this tool now!\n\n ":"현재 이 기능을 사용할 수 없습니다!\n\n ","Cant execute now! Try again later!":"현재 실행할 수 없습니다! 잠시 후 다시 시도하십시오!","Cant execute!":"실행할 수 없습니다!","Check your missions!":"미션창을 확인하십시오!","Checking stock ...":"저장소 확인 중 ...","Collected %d HackCoins\n":"%d HackCoins 수집됨\n","Collected %dHC\n":"%dHC 수집됨\n","Collected %dHC. Max:%dHC":"%dHC 수집됨. 최대 : %dHC","Column can't be deleted!. System is delete-safe!":"해당 열을 삭제할 수 없습니다! 시스템이 삭제로부터 보호되는 중입니다!","Congratulations! You are now a V.I.P\nV.I.P Active till %s":"축하합니다! V.I.P 권한을 획득하셨습니다\nV.I.P 권한은 %s 동안 활성화 됩니다.","Conneciton error":"연결 오류","Connection Refused":"연결 거부됨","Connection packet loss":"연결 패킷 손실","Couldn't rent supercomputer for upgrade!!":"업그레이드용 슈퍼컴퓨터를 대여할 수 없습니다!!","Create Guild":"길드 생성","DASH Convert success!\n .\nYou now have %d%s ":"DASH Convert success!\n .\nYou now have %d%s ","Database error!":"데이터베이스 오류!","Datacenter is abandoned!":"대상 데이터센터는 공격할 수 없습니다!","Deposit to guild bank: +%dHC!":"길드 은행 잔금: +%dHC!","Done!":"완료!","ERROR!\nCan't change IP because password cracker has been used recently!\nYou can change the IP only if you do not use the password cracker for %2.1f days!\nTime left:%s":"오류!\nPassword cracker가 최근에 사용되었기 때문에 IP를 바꿀 수 없습니다!\nIP 교환 앱을 사용하기 위해서는 %2.1f일동안 Password cracker를 사용하지 않아야 합니다!\n남은 시간:%s","ERROR!\nCan't change IP because password cracker has been used recently!\nYou can change the IP only if you do not use the password cracker for %d days!\nTime left:%s":"오류!\nPassword cracker가 최근에 사용되었기 때문에 IP를 바꿀 수 없습니다!\nIP 교환 앱을 사용하기 위해서는 %d일동안 Password cracker를 사용하지 않아야 합니다!\n남은 시간:%s","ERROR!\nCan't install gateway because password cracker has been used recently!\nYou can install the new gateway only if you do not use the password cracker for 24 hours!\n":"오류!\nPassword cracker가 최근에 사용되었기 때문에 게이트웨이를 설치할 수 없습니다!\n새 게이트웨이를 설치하기 위해서는 24시간동안 Password cracker를 사용하지 않아야 합니다!\n","ERROR: Not enough %s!":"오류: %s 부족!","ERROR: You already have it! %s !":"오류: 이미 소유하고 있습니다! %s !","Email from %s":"%s로부터 이메일 수신됨","Email not verified by Google!":"Google을 통해 확인되지 않은 이메일입니다!","Email sent! You can send %d emails more! V.I.P players have double the amounts of emails daily.":"이메일 발신됨! 오늘은 앞으로 %d개의 이메일을 보낼 수 있습니다! V.I.P는 하루에 20개까지 보낼 수 있습니다.","Email verified!":"이메일 확인됨!","Error":"오류","Error fetching message!":"메시지를 가져오는 중 오류가 발생하였습니다!","Error in registration!":"등록 오류!","Error loading gateway!":"게이트웨이를 불러오는 중 오류가 발생하였습니다!","Error loading the gateway!":"게이트웨이를 불러오는 중 오류가 발생하였습니다!","Error opening file!":"파일을 여는 중 오류가 발생하였습니다!","Error!":"오류!","Error: Cant find datacenter IP":"오류: 데이터센터 IP를 찾을 수 없음","Every day you login in a row give better rewards\nPlay everyday to get free HC, BlackBit, IP changers, global log deleters and more!":"매일 연속 로그인하면 더 나은 보상을 얻을 수 있습니다.\n무료 HC, BlackBit, IP 교환 앱, 로그 삭제 앱 등을 매일 얻을 수 있습니다!","Every day you login in a row give better rewards\nPlay everyday to get free HC, Dash, IP changers, global log deleters and more!":"매일 연속 로그인하면 더 나은 보상을 얻을 수 있습니다.\n무료 HC, BlackBit, IP 교환 앱, 로그 삭제 앱 등을 매일 얻을 수 있습니다!","Executable code outdated! or cleaned by anti-virus!\n\nCorrupted file deleted!":"실행코드의 기한이 만료되었거나 Anti-virus에 의해 치료되었습니다!\n\n손상된 파일이 삭제되었습니다!","F.A.Q and Help topics":"F.A.Q와 도움말","Failed converting DASH, Not enough DASH!":"Failed converting DASH, Not enough DASH!","Failed creating connection tunnel!\n\n ":"연결 터널을 생성하지 못했습니다!\n\n ","Failed creating connection tunnel!\n\n Already connected!":"연결 터널을 생성하지 못했습니다!\n\n 이미 연결되었습니다!","Failed creating connection tunnel!\n\n Too many IPs (Max: %d)!\nIncrease your RAM to add more!":"연결 터널을 생성하지 못했습니다!\n\nIP가 너무 많습니다(최대: %d)!\nIP를 더 추가하기 위해서는 RAM을 업그레이드 하십시오!","Failed creating connection!\n\nThe follwoing IPs are offline or can't be used for tunneling!:\n":"연결할 수 없습니다!\n\n다음 IP는 오프라인이거나 터널링에 사용할 수 없습니다!:\n","Failed loading gateway!":"게이트웨이를 불러오지 못했습니다!","Failed sending email! Please try again!":"이메일을 보내지 못했습니다! 다시 시도하십시오!","Failed to fetch ranks. please try again later":"순위를 가져 오지 못했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오.","Failed to start mission.\nReason: Too many started missions.\nFinish the missions you started first (In Progress tab)!!!!":"미션을 시작하지 못했습니다.\n이유: 너무 많은 미션을 시작했습니다.\n먼저 미션을 완료 하십시오(진행중인 미션 탭)!!!!","Failed to start mission.\nReason: You can finish %d missions per %d hours only!":"미션을 시작하지 못했습니다.\n이유: %d 시간당 %d 개의 임무만 완료 할 수 있습니다!","Failed to start mission.\nReason: You do not have enough cash to deposit for penalty on failing the mission!":"미션을 시작하지 못했습니다.\n이유: 미션 수행 실패 시 지출할 충분한 자금이 없습니다!","Failed to start mission.\nReason: You must have reputation between %d and %d":"미션을 시작하지 못했습니다.\n%d~%d 사이의 Rep을 가지고 있어야 합니다.","Failed to transfer file!":"파일을 전송하지 못했습니다!","Failed to transfer file!!":"파일을 전송하지 못했습니다!!","Failed updating password. Please contact us via the forum <a href=\"http://forum.hackers.online\"> here </a> dont forget to mention your username!":"비밀번호를 업데이트하지 못했습니다. <a href=\"http://forum.hackers.online\"> 여기 </a> 포럼을 통해 문의하십시오. 사용자 이름을 언급하는 것을 잊지 마십시오!","Failed updating password. Please contact us via the forum <a href=\"https://forum.hackers.online\"> here </a> dont forget to mention your username!":"비밀번호를 업데이트하지 못했습니다. <a href=\"https://forum.hackers.online\"> 여기 </a> 포럼을 통해 문의하십시오. 사용자 이름을 언급하는 것을 잊지 마십시오!","Failed updating password. Please try again after an hour!":"비밀번호를 업데이트하지 못했습니다. 1 시간 후에 다시 시도하십시오!","Failed!":"실패!","Failed! A.I too weak. Try again after an hour!!":"실패! A.I의 성능이 약합니다. 1 시간 후에 다시 시도하십시오!","Failed! Get the IP by destroying the guild and getting its customers list!":"실패! 길드를 파괴하고 고객 목록을 가져와 IP를 얻으십시오!","Failed! This attempt has been logged ;) please talk to a moderator.":"실패! 이 시도는 기록되었습니다. 관리자에게 연락을 취하십시오.","File corrupted!":"파일이 손상되었습니다!","File delete error":"파일 삭제 오류","File does not exist!":"파일이 존재하지 않습니다!","File not found!":"파일을 찾을 수 없습니다!","File open error":"파일 열기 오류","File prepare error":"파일 준비 오류","File ready for transfer. Click the \"Upload\" button on the target directory to transfer file!":"파일 전송 준비 완료. 파일을 전송하려면 대상 디렉토리에서 \"업로드\" 버튼을 클릭하십시오!","File save error":"파일 저장 오류","File too large for buffer! 1024 chars maximum!":"글자 수가 너무 많습니다! (최대 1024자)","File transfer error":"파일 전송 오류","File transfered !":"파일 전송됨!","First bounce node can't be in the same country as yours!":"첫 번째 바운스 노드는 같은 국가의 IP를 사용할 수 없습니다!","Found %dH%s. %s added!":"%dH%s 발견됨. %s 추가!","Found %dHC. HC added!":"%dHC 발견됨. HC 추가!","Found %s!":"%s 발견됨!","Found 1 %s":"1 %s 발견","Found 2x Remote Log Deleters!":"2개의 로그 삭제 앱 발견!","Found 3X Remote Log Deleters!":"3개의 로그 삭제 앱 발견!","Found 3x Remote Log Deleters!":"3개의 로그 삭제 앱 발견!","Found Common Package with %dHC. HC added!":"일반 패키지 - %dHC 추가됨!","Found Epic Package":"에픽 패키지 발견됨","Found Rare Package":"레어 패키지 발견됨","Found Unique Package":"유니크 패키지 발견됨","Found note: %s":"노트 발견: %s","Gateway has no empty slots! %d ":"게이트웨이에 빈 슬롯이 없습니다! %d ","Gateway installed! Booting up!":"게이트웨이가 설치되었습니다! 부팅 중...","Guild :$s [%s]":"길드 :$s [%s]","Guild :%s [%s]":"길드 :%s [%s]","Guild Management":"길드 관리","Guild Management Error":"길드 관리 오류","Guild Search Error":"길드 검색 오류","Guild doesn't have enough bandwidth! please select less MB to rent!":"길드에 충분한 대역폭이 없습니다! 임대 할 더 적은 대역폭(MB) 양을 선택하십시오!","Guild name must not be more than %d chars long!":"길드 이름은 %d자 이하여야 합니다!","Guild name must not be more than 16 chars long!":"길드 이름은 16자 이하여야 합니다!","Guild not found":"발견된 길드 없음","Guild prefix must be between %d and %d chars long!":"길드 이니셜 길이는 %d~%d자여야 합니다!","Guild prefix must be exactly 3 chars long!":"길드 이니셜 길이는 정확히 3자여야 합니다!","Guild prefix must consist of letters a-z or A-Z and numbers only":"길드 이니셜에는 알파벳 대소문자와 숫자만 사용할 수 있습니다","Guild request from %s":"%s의 길드 가입 요청","Guild sales disabled!":"길드 판매가 비활성화 되었습니다!","Guild sales enabled!":"길드 판매가 활성화 되었습니다!","Guild slogan must not be more than %d chars long!":"길드 슬로건은 %d자 이하여야 합니다!","Guild slogan must not be more than 64 chars long!":"길드 슬로건은 64자 이하여야 합니다!","Guild: HC +%d":"길드: HC +%d","Hack challenge results":"Hack challenge 결과","Hack more often to get : Packages, Apps, HC, %s, Instant Software Upgrades, Unique Hardware and more...":"패키지, 앱, HC, %s, 인스턴트 소프트웨어 업그레이드, 희귀 하드웨어 등을 얻기 위해 더 자주 해킹하십시오.","Hello <b>%s</b><Br>You have requested a new password,This is your new password<br><br><b>%s</b><br><br>Please copy it and paste it in the login screen.<br>Thank you!":"안녕하세요 <b>%s</b><Br>, 당신의 새로운 비밀번호 입니다: <br><br><b>%s</b><br><br>. 복사하여 로그인 화면에서 붙여넣기 하십시오.<br>감사합니다!","Incompatable Software":"호환되지 않는 소프트웨어","Installing batteries":"배터리 설치","Invalid Gateway!":"잘못된 게이트웨이입니다!","Invalid IP":"잘못된 IP","Invalid IP Address!":"잘못된 IP 주소입니다!","Invalid IP address!":"잘못된 IP 주소입니다!","Invalid User":"잘못된 유저","Invalid attachment! Please copy the full file path!":"잘못된 첨부 파일입니다! 전체 파일 경로를 복사하십시오!","Invalid command!":"잘못된 명령입니다!","Invalid decrpytion key!":"잘못된 복호화 키입니다!","Invalid hacker name!":"잘못된 해커 이름입니다!","Invalid user":"잘못된 유저","Invalid user!":"잘못된 유저입니다!","Jammer recharging":"재머 충전중","Leaders can't be kicked!":"길드 리더는 추방될 수 없습니다!","Linked!":"연결됨!","Loading batteries in tray..":"트레이에 배터리 로딩 중...","Loading guild ... Please wait":"길드 로딩 중... 잠시만 기다려주세요","Login error":"로그인 오류","Main thread already have a process running. Please wait until that process is finished.":"주 스레드는 이미 프로세스가 실행 중입니다. 프로세스가 완료될 때까지 기다려주십시오.","Max sellable bandwidth has been set!":"최대 판매 가능 대역폭이 설정되었습니다!","Member Kicked":"멤버 추방됨","Message deleted!":"메시지가 삭제되었습니다!","Message too long! Max is 512 chars.":"메시지가 너무 깁니다! (최대 512자)","Message too short! please enter a message!":"메시지가 너무 짧습니다! 메시지를 입력하십시오!","Miner tempreture: Cold \n":"마이너 온도: 낮음 \n","Miner tempreture: High\nAbort.":"마이너 온도: 높음\nWallet 채취 거부됨.","Miner tempreture: Warm\n-> Cracking wallet... Cracked\nCollected extra %d HackCoins\n":"마이너 온도: 따뜻함\n-> Wallet 크래킹 중... 크랙됨\n%d HackCoins 추가 수집\n","Miner tempreture: Warm \n":"마이너 온도: 따뜻함 \n","Mining rig tempreture: High \n  (Collected recently)\nError: Can't collect coins.\n":"채굴 장비 온도: 높음 \n (최근 수집됨)\n오류: 수집할 수 없습니다.\n","Mission Control: Error":"미션 컨트롤: 오류","Mission already taken!":"이미 시작된 미션입니다!","Mission success! Reward received!":"미션 성공! 보상을 받았습니다!","Missions target have vanished!":"미션 대상이 사라졌습니다! ","Missions target have vanished! No reputation is lost!":"미션 대상이 사라졌습니다! Rep은 내려가지 않습니다!","Moving arm to rack":"Moving arm to rack","New Password":"새로운 비밀번호","New mission available!":"새로운 미션 이용 가능!","New password has been sent to your email":"새 비밀번호가 이메일로 전송되었습니다","No":"No","No Package today!\nYou currently logged in for %d days in a row\n%d days left and you will get 10%s each day!":"오늘은 패키지가 없습니다!\n현재 %d일 연속으로 로그인했습니다.\n매일 10%s를 얻기까지 %d일 남았습니다!","No Package today!\nYou currently logged in for %d days in a row\n%d days left for the 20 day package!":"오늘은 패키지가 없습니다!\n현재 %d일 연속으로 로그인했습니다.\n20일 패키지까지 %d일 남았습니다!","No Package today!\nYou currently logged in for %d days in a row\n%d days left for the 25 day package!":"오늘은 패키지가 없습니다!\n현재 %d일연속으로 로그인했습니다.\n25일 패키지까지 %d일 남았습니다!","No Reputation added! Hack people with at elast 75% of your reputation to get reputation!\n\n":"Rep 추가 없음! 당신의 Rep의 75% 이상인 대상을 해킹해야 Rep을 얻을 수 있습니다!\n\n","No Reputation added! Hack people with at elast 75%% of your reputation to get reputation!\n\n":"Rep 추가 없음! 당신의 Rep의 75% 이상인 대상을 해킹해야 Rep을 얻을 수 있습니다!\n\n","No Signal Jammer installed!":"설치된 Signal Jammer가 없습니다!","No connection to target!":"대상에 연결 없음!","No file has been copied!\n click the 'Copy' icon the in a files detail page to transfer it here.":"복사된 파일이 없습니다!\n 파일 세부 정보에서 '복사' 아이콘을 눌러 복사하십시오.","No file set for transfer, Please select a file and upload again!":"전송 준비 중인 파일이 없습니다. 파일을 다시 선택하고 업로드 하십시오!","No file to transfer!":"전송할 파일 없음!","No gateway containing this file":"이 파일을 포함한 게이트웨이 없음","No missions!":"미션 없음!","No such username!":"해당 유저 이름을 가진 유저가 존재하지 않습니다!","No write permissions on this file!":"해당 파일에 쓰기 권한 없음!","Not allowed to PM developer":"개발자에게 귓속말 금지","Not allowed to email the developer. Use the forums http://forum.hackerz.online for questions and issues!":"개발자에게 게임 내 이메일을 보내는 것은 허용되지 않습니다. 질문이나 문제에 관해서는 포럼을 이용해 주시기 바랍니다. \nhttp://forum.hackerz.online","Not allowed to email the developer. Use the forums https://forum.hackerz.online for questions and issues!":"개발자에게 게임 내 이메일을 보내는 것은 허용되지 않습니다. 질문이나 문제에 관해서는 포럼을 이용해 주시기 바랍니다. \nhttps://forum.hackerz.online","Not connected to target!":"대상에 연결되지 않음!","Not enough %s":"%s 부족","Not enough %ss!":"%ss 부족!","Not enough BlackBit!":"BlackBit 부족!","Not enough HC in guild bank!":"길드 은행에 HC 부족!","Not enough RAM. Please upgrade your RAM or cancel other tasks.":"RAM 공간 부족. RAM을 업그레이드 하거나 다른 작업을 취소하십시오.","Not enough Reputation!\nYou must have at least %d reputation to create a guild!":"Rep 부족!\n길드를 생성하기 위해서 최소 %d Rep이 필요합니다!","Not enough Reputation!\nYou must have at least 500 reputation to create a guild!":"Rep 부족!\n길드를 생성하기 위해서 최소 500 Rep이 필요합니다!","Not enough cash! \nNeeded %d HC more\n\n You can get more cash by:\n- Collecting HC from your Miner\n- Finishing missions\n- Hacking others":"HC가 부족합니다! \n%d HC가 더 필요합니다.\n\n 다음을 통해 HC를 얻을 수 있습니다:\n- 마이너로부터 HC 수집\n- 미션 완수하기\n- 다른 유저 해킹하기","Not enough cash! \nNeeded %d HC more\n\n You can get more cash by:\n- Collecting HackCoins from your Miner\n- Finishing missions\n- Hacking others":"HC가 부족합니다! \n%d HC가 더 필요합니다.\n\n 다음을 통해 HC를 얻을 수 있습니다:\n- 마이너로부터 HC 수집\n- 미션 완수하기\n- 다른 유저 해킹하기","Not passing the bot check will result in your account blocked!":"봇 체크를 수행하지 않는다면 계정 정지 조치를 받을 수 있습니다!","Or reach 25 reputation":"또는 25 Rep 달성","Owner :%s":"소유자 :%s","Packages saved in %s":"%s에 패키지 저장됨","Payment success!\nAdded %d%s .\nYou now have %d%s ":"구매 성공!\n%d%s 추가됨.\n현재 %d%s 보유 중","Please check your email for password reset instructions!":"비밀번호 초기화를 위해 이메일을 확인해주세요!","Please enter a valid Guild Prefix (Ex: ABC)":"올바른 길드 이니셜을 입력하십시오. (예: ABC)","Please finish the turorial first (3rd icon on the left)":"튜토리얼을 먼저 완료하십시오 (좌측 3번째 아이콘)","Please try again later!":"잠시 후 다시 시도하십시오!","Please use a normal username!":"일반적인 유저 이름을 사용하십시오!","Please use less numbers in your name!":"유저 이름에는 가능한 한 적은 숫자를 사용하십시오!","Please verify your email address to chat.<br>Go to your Desktop/system/settings.app and click `verify email`":"채팅을 이용하기 위해 이메일을 인증해야 합니다.<br>Desktop/system/settings.app에서 `이메일 인증`을 누르십시오.","Please verify your email!\nGoto desktop/system/settings and verify your email!":"이메일 인증이 필요합니다!\ndesktop/system/settings에서 이메일을 인증하십시오!","Private message in chat":"귓속말","Processing purchase ...":"구매 진행 중 ...","Random package!\nLOGIN FOR 2 DAYS IN A ROW to get : 50%s package and 100,000 hc package.":"랜덤 패키지!\n2일 연속으로 출석하여 50%s 와100,000 HC 패키지를 얻으십시오.","Random packages might have HC and BB Jackpots!!!":"랜덤 패키지에는 HC와 BB 잭팟의 행운이 들어있습니다!!!","Ranks: Error":"순위: 오류","Registration / Login Error":"회원가입 / 로그인 오류","Registration error":"회원가입 오류","Reputation +%d\n\n":"Rep +%d\n\n","Reputation: %d":"Rep: %d","Rescaning ...\n":"다시 스캔하는 중 ...\n","Row saved!":"저장됨!","Scanning %d%% [%d/%d]:\n":"스캔하는 중 %d%% [%d/%d]:\n","Scanning blocked by AntiVirus.":"AntiVirus에 의해 스캔 차단됨.","Server is restarting. Please try again after the restart.":"서버가 재시작 중입니다. 재시작 이후 다시 시도하십시오.","Slots left on gateway:%d":"게이트웨이에 남은 슬롯 : %d","Software in cooldown!\nSoftware will be ready in %s":"소프트웨어가 쿨다운 중입니다!\n%s 후 재사용이 가능합니다","Someone have stolen %d HC!":"누군가 당신으로부터 %d HC를 훔쳐갔습니다!","Subject too long! Max is 32 chars.":"제목이 너무 깁니다! (최대 32자)","Subject too short!":"제목이 너무 짧습니다!","System has blocked file uploads!":"시스템이 파일 업로드를 차단했습니다!","TOR and/or VPN users are not allowed to chat":"TOR 또는 VPN 이용자는 채팅하는 것이 허용되지 않습니다","The user is not a member in this guild":"그 유저는 이 길드의 길드원이 아닙니다","This G+ account is already linked!":"이 G+ 계정은 이미 연결되어 있습니다!","This chatroom is not moderated":"이 채팅방은 중재되지 않습니다(모더레이터의 중재 없음)","This file can't be copied!":"이 파일은 복사할 수 없습니다!","This gateway is too weak for you!\n Only weak hackers with reputation less than %s can access it!":"게이트웨이가 너무 약해 접근할 수 없습니다!\n %s Rep보다 낮은 약한 해커만 접속할 수 있습니다!","This guild is not active yet (Doesn't have a colead)!":"이 길드는 아직 활성화되지 않았습니다(길드 부리더 없음)!","This guild is not renting bandwidth anymore!":"이 길드는 더 이상 대역폭을 대여하지 않습니다!","This username is not allowed!":"허가되지 않은 유저 이름입니다!","This username is now allowed!":"허가된 유저 이름입니다!","Time left:":"제한 시간:","Too many copies of same file!":"같은 파일의 사본이 너무 많습니다!","Too many files on gateway! Please delete some files first!":"게이트웨이에 파일이 너무 많습니다! 먼저 일부 파일을 삭제하십시오!","Too many files on target! Please delete some files first!":"대상에 파일이 너무 많습니다! 먼저 일부 파일을 삭제하십시오!","Too many files! File will be deleted in 30 minutes!":"파일이 너무 많습니다! 파일이 30분 후에 삭제됩니다!","Too many missions! please try again tomorrow!":"미션이 너무 많습니다! 내일 다시 시도하십시오!","Trying more invalid IPs will result in blocking the WHOIS service from you for an hour":"추가로 잘못된 IP를 입력할 시 WHOIS 서비스로부터 한 시간동안 정지될 수 있습니다!","Trying to get more info about staff...":"스태프에 관한 더 많은 정보를 수집하는 중...","Trying to get staff IP address ...":"스태프의 IP 주소 수집하는 중 ...","Unable to load app! app either corrupted or does not belong to you!":"앱을 로드할 수 없습니다! 앱이 손상되었거나 소유권이 없습니다!","Unexpected error happened, Please try again in 5 minutes.\nThe developer has been notified and this issue will be checked soon.":"예상치 못한 오류가 발생하였습니다. 5분 후 다시 시도하십시오.\n개발자에게 알림이 전송되었으며 이 문제는 곧 확인될 것입니다.","Uninstall failed!":"제거에 실패했습니다!","Unknown":"알려지지 않은","Unpacking new gateway hardware...":"새 게이트웨이 하드웨어를 여는 중...","Unpacking new gateway upgrades...":"새 게이트웨이 하드웨어 업그레이드 여는 중...","Unwrapping battery ...":"배터리 꺼내는 중...","User already a member of another guild!":"이미 다른 길드의 멤버인 유저입니다!","User name must be 20 chars max, 4 chars min!":"유저 이름은 최소 4자, 최대 20자여야 합니다!","User name must be 4 char at least Only letters and numbers and _\nPassword must be 5 chars minimum.":"유저 이름은 최소 4자로 알파벳과 숫자만 사용 가능합니다. _\n비밀번호는 최소 5자여야 합니다.","User name must have _, letters and numbers only.":"유저 이름에는 '_(Underscore)', ',(Comma)', 알파벳과 숫자만 사용 가능합니다.","Username %s Already exist!":"%s는 이미 존재하는 유저 이름입니다!","Username already used!":"이미 사용된 유저 이름 입니다!","Username changed to %s":"유저 이름 %s로 변경됨","Username changed to %s!":"유저 이름이 %s로 변경되었습니다!","Username must not have 2 or more consecutive capital letters!":"유저 이름에 연속된 2개 이상의 알파벳 대문자를 사용할 수 없습니다!","Usernames meant to describe who you are. Be more civilized! We do not allow profanity here.":"유저 이름은 당신이 누구인지 설명하는 것입니다. 신중하시기 바랍니다! 유저 이름에 욕설은 허용되지 않습니다.","Usernames that does not match our rules are permanantely banned!":"규칙을 준수하지 않는 유저 이름은 영구적인 정지 조치를 받게 됩니다!","Using automation will result in deleting your account.":"매크로 등 자동화 시스템 사용 시 계정 삭제 조치를 받을 수 있습니다.","Using inappropriate guild name, slogan or prefix will result in your account deletion!":"부적절한 길드 이름, 슬로건, 또는 이니셜을 정할 시 계정 삭제 조치를 받을 수 있습니다!","Virus blocked: %s":"바이러스 차단: %s","Welcome to %s room":"%s 채팅방에 오신 것을 환영합니다","Worm collected %dHC":"웜에 의해 %dHC 수집됨","Worm collected %dHC from %s":"웜에 의해 %s로부터 %dHC 수집됨","Writing improper words (in any language) will get your account deleted.":"부적절한 단어 사용(언어 불문)은 계정 삭제 조치에 이를 수 있습니다!","Wrong captcha code!":"잘못된 captcha 코드입니다!","Wrong password!":"비밀번호를 잘못 입력했습니다!","Wrong usage":"잘못된 사용","Wrong username or password!":"잘못된 유저 이름 또는 비밀번호 입니다!","Yes":"예","Yor email: ":"당신의 이메일: ","You already finished this mission!":"이미 이 미션을 완료하였습니다!","You already own a guild, or part of a guild!":"이미 길드를 소유하고 있거나 길드의 길드원입니다!","You are not a member in any guild! Please join a guild first!":"아직 길드의 소속이 아닙니다! 먼저 길드에 가입하십시오!","You are not connected to the target! Please report this immediately to the moderators or your account will be blocked!\n":"대상에 연결되어 있지 않습니다! 이 내용을 개발자에게 즉시 보고해 주십시오.\n","You are not in a guild!":"당신은 길드의 소속이 아닙니다!","You are not in any guild":"당신은 길드의 소속이 아닙니다","You are not the leader! Only the leader can use this functionality!":"당신은 길드 리더가 아닙니다! 이 기능은 길드 리더 전용 기능입니다!","You are requesting too fast. Enter the following code to verify you are a human!: %s\nFailing to enter the code multiple times will result in deleting your account.":"정보의 제출이 너무 빠릅니다. 봇이 아님을 인증하기 위해 다음 코드를 입력하십시오!: %s\n다수의 코드 입력 실패 시 계정 삭제 조치를 받을 수 있습니다.","You are sending too fast!":"메시지 전송 간격이 너무 짧습니다!","You can't cancel a mission that you do not own!":"진행 중이 아닌 미션을 취소할 수 없습니다!","You can't cancel or fail this mission!":"이 미션은 취소하거나 포기할 수 없습니다!","You can't connect to your self!":"본인의 게이트웨이에는 접속할 수 없습니다!","You can't email yourself!":"본인의 이메일에는 이메일을 전송할 수 없습니다!","You can't use non-hackers as bounce node!":"해커의 IP가 아닌 IP는 바운스 노드로써 사용할 수 없습니다!","You do not have permission to kick members!":"길드 멤버를 퇴출할 권한이 없습니다!","You dont have enough HC!":"HC가 부족합니다!","You got %d hc package!":"%d HC 패키지를 얻었습니다!","You got 10,000 hc package for logging in for 5 days in a row!":"5일 연속 출석하여 10,000 HC 패키지를 획득하였습니다!","You got 1000HC for logging in for 3 days in a row!":"3일 연속 출석하여 1,000 HC를 획득하였습니다!","You got 20,000 hc package for logging in for 6 days in a row!":"6일 연속 출석하여 20,000 HC 패키지를 획득하였습니다!","You got 25%s package and 100,000 hc package! for logging 12 days in a row!":"12일 연속 출석하여 25%s와 100,000 HC 패키지를 획득하였습니다!","You got 25%s package and 100,000 hc package! for logging 15 days in a row!":"15일 연속 출석하여 25%s와 100,000 HC 패키지와 IP 교환 앱을 획득하였습니다!","You got 25%s package and 150,000 hc package! for logging 20 days in a row!":"20일 연속 출석하여 25%s와 150,000 HC 패키지를 획득하였습니다!","You got 30,000 hc package for logging in for 7 days in a row!":"7일 연속 출석하여 30,000 HC 패키지를 획득하였습니다!","You got 5 %s package and 30,000 hc package! for logging 8 days in a row!":"8일 연속 출석하여 5%s와 30,000 HC 패키지를 획득하였습니다!","You got 5 %s package and 50,000 hc package! for logging 9 days in a row!":"9일 연속 출석하여 5%s와 50,000 HC 패키지를 획득하였습니다!","You got 5,000 hc package for logging in for 4 days in a row!":"4일 연속 출석하여 5,000 HC 패키지를 획득하였습니다!","You got 50%s package and 200,000 hc package! for logging 25 days in a row!":"25일 연속 출석하여 50%s와 200,000 HC 패키지와 IP 교환 앱을 획득하였습니다!","You got 500HC for logging in for 2 days in a row!":"2일 연속 출석하여 500 HC를 획득하였습니다!","You got your daily 1500hc!":"일일 출석 보상 : 1,500 HC","You have been blocked from communications!":"채팅으로부터 차단되었습니다!","You have been denied from using this feature!":"이 기능을 사용하는 것이 금지되었습니다!","You have been hacked!":"해킹 당했습니다!","You have been permanently banned from chat in public":"영구적으로 채팅이 금지되었습니다","You have connected directly through this gateway. thus your IP is saved in the logs. To avoid being targeted and hacked, it is better to delete the log entries that contain your IP address!\n\n Remember to build a long bounce list before attacking someone to make it harder for them to trace you and find your IP!":"이 게이트웨이를 통해 직접 연결했습니다. 따라서 IP는 로그에 저장됩니다. 대상이 되어 해킹 당하는 것을 피하려면 IP 주소가 포함된 로그 항목을 삭제하는 것이 좋습니다! \n\n 누군가의 게이트웨이에 접속하기 전에 긴 바운스 노드를 만들어 다른 해커가 당신을 추적하고 IP를 찾기가 더 어려워지도록 하십시오!","You have destroyed %s[%s]":"%s[%s] 길드 파괴됨","You have exceeded your daily test quota of sending emails!":"일일 이메일 전송 제한을 초과하였습니다!","You have logged in for %d days in a row!":"%d일 연속으로 출석하였습니다!","You have reached your spending limit for past 7 days. Please try again tomorrow.":"일주일간 BB 구매 한도에 도달하였습니다. 내일 다시 시도하십시오.","You need to have 200 rep minimum to send emails!":"이메일을 보내기 위해서는 최소 200 Rep이 필요합니다!","Your IP address has been blacklisted by the gateway for %s":"당신의 IP 주소는 게이트웨이에 의해 %s 동안 블랙리스트 되었습니다","Your account has been blocked. Please contact a moderator through the forum!":"당신의 계정은 차단되었습니다. 포럼을 통해 관리자와 연락하십시오!","Your account has been linked to G+":"계정이 G+에 연결되었습니다","Your account has been locked! Please visit the forums at http://forum.hackerz.online to investigate!":"계정이 잠금되었습니다! http://forum.hackerz.online 포럼을 방문하여 자세한 정보를 확인하십시오!","Your account has been locked! Please visit the forums at https://forum.hackerz.online to investigate!":"계정이 잠금되었습니다! https://forum.hackerz.online 포럼을 방문하여 자세한 정보를 확인하십시오!","Your email has been verified!":"이메일이 인증되었습니다!","Your rank in the challenge was #%d\nYou have been awarded with %d%s":"Your rank in the challenge was #%d\nYou have been awarded with %d%s","[%s] Guild request accepted":"[%s] 길드 가입 신청 수락됨","[Detected - Deleted]":"[탐지됨 - 삭제됨]"}
